我真係估唔撚到雀巢竟然夠膽出隻紫心蕃薯味

又估唔撚到甘好味
食左一支忍唔到口食多支
建議各位ching試下
10蚊樓下黎講係無敵牙！！！！

甜到想嘔

番老母個閪度學下打字先啦

狗屎垃圾都話好食，你食開💩??

陣味好似好油咁

樓主食開垃圾

正評 垃圾不能只有我買到

連圖都無 點敢做打手

甘你老母咩

圖呢？

圖後補
一陣食多支

岩岩好喎

喂我上次打錯左2隻字就D-
你係咪亂評架

你有無食過先

可能你文筆唔好呢

個幅圖點整架

甘你老母

可能我垃圾口
我都覺得幾好味

咩產品？

你係正常人
佢地食開山珍海味係嘴叼d

雀巢紫心蕃薯味雪糕

中伏味咋呱

甘你老母
牙你老母